五月天 演唱會 5/5 2019 A4區 坐位 原價 連位x4

《原價讓票》
【場次】2019/5/05
【位子】AY行
【價格】每張$1200 (可散買) 2張以上可小議
【持有數量】4
【交易方法+地點】面交
【聯絡方式】 link/rpatpatpang